有無人可以同我講下野

好唔開心，比中意既女仔拒絕左

Telegram:Monster5166

下個會更好

我過多幾個月都會俾我中意嘅女仔拒絕

樓主都係希望大海撈針希望釣到絲打姐
大家唔好咁認真

下個更可愛

我想要指引

。。。

第一印象好重要

有邊個未試過